SWITCH 克羅諾斯：灰燼前 Chronos: Before the Ashes

隻GAME係咪12月頭出左
點解SWITCH個網無得買?
有無CHING知要點先買到黎玩?

騰訊Epic你都買
去百度問啦

原來大陸game黎架
唔係好熟 d game既背景
唔怪得知搵香港官網都搵唔到